啱啱喺旺角撞到jojo第五部boss!!!

緋紅之王

TURURURURURURURURU

呵啦~ 呵啦~ 呵啦~ 呵啦~ 呵啦 ~ 呵啦~ 呵啦~ 呵啦~ 呵啦~ 呵啦~ 呵啦~ 呵啦~ 呵啦~ 呵啦~ 呵啦~ 呵啦~ 呵啦~ 呵啦~ 呵啦~

無聊search jojo post
屌你笑撚死